[K-POP] PRODUCE_X101 討論區 (49) 心痛牙碩

繼續

留名

唔知點解覺得紅毛好嘔心

瘋狂播走音。。

走音

喊住繼續睇

其實想知宇係狀態唔好? 定本身唱歌係咁?

一晚仲要痛幾次

今集個個都走音

成日放大宇碩嘅reaction

翻版L

點解d人成日話輻射冇鏡頭
明明三次公演都有佢單獨鏡頭囉

唔好喊 抱抱

點解呢?

AJY幾時去死

唔好意思有冇巴絲好心些牙joox link
twitch我5分鐘斷一次 睇到好燥......

回鍋肉自己出一隊限定算啦，又可以自由返自己隊活動，本身熟仲可以三隊一齊帶起，好似以前啲二代團咁 唉，但牙潔

我個心痛到穿左個窿
lm

又惡剪呀碩 呀性醒啊咩都唔講

俊英真係好pk

低配L

武林仔仔今晚

覆返嘈絲 我用twitch冇斷過喎

我都係

【JOOX Live】我正在JOOX觀看『《PRODUCE X 101》第十集』，快來參與吧！ (#JOOX)

佢係咪話佢假聲唱得唔好，因為佢唱牙車嗰part唔錯

點解

本身睇ssg睇到好開心 越睇越頹我屌

感謝

唔好再唱啦 我隻耳

坦白講本身唔係主唱 係麻麻地
唔好咪唔好 好憎ajy係咁比大頭佢 但全部係佢d reaction

我地圍爐下

低配L真係有捧既必要咩

車仔走音把聲幾正

唔好咁呀 想試好正常姐

男人老師聽到低配L走音忍唔住笑左

牙碩

仆街宇碩講多兩句就比人惡剪
牙性唔講野連鏡頭都冇

低配L麻麻地 幾次評價都普通

不過講真 好似成日都聽到佢唱得麻麻地

牙碩啲fans頂住槍頭對住ajy

係咁剪啲衰野出嚟 好負能量

車真係好感情

睇ssg已經唔開心
繼續歡迎ssg家屬互相圍爐取暖 燒死ajy

唔似捧啦...

ssg家族圍爐區

牙碩好掂 岩岩

咁搞法個個都轉part

一啖砂糖一啖屎

畀多啲鏡頭牙性啦

真係捧牙L咩 有啲似惡剪

冇*感情

"搜"夠未 屌

限定帶埋潔
7人組合

其實ugi個問題係分咗part

錄音part播咁耐

404 cool尼

其他歌都多鏡頭過佢地

好驚牙碩又比人鬧

Twitch強制熄我mon

牙車一有鏡頭就被人狂剪走音

聽到耳都痛

twitch斷咗

twitch斷左

好慘

唔捧佢武林就全滅

低配真係ROBOT黎

同一個位剪咗3次…

斷咗 即刻開joox

我都係 要用翻joox慢十秒

Same 突然無得睇

即轉JOOX

佢地故事係唔係分part唔好?
個個唱自己part都唔夠其他人既

牙性係咪太完美 唔野講

我都係 即刻轉joox

輻射拖低晒全組

Woolim成班都佛系

燈到twitch斷咗

計計埋埋唔只

好在一路開住joox 兩邊播

慢10秒真係好仆街
決賽會睇到想死

只係彩排 已經長過ssg 彩排加表演

無限課金

+1

俾啲rap我聽下啦

好sexy

冇得俾佢惡剪

sexy

喂唱得好又唔比宇碩嘅呢次

瘋狂課金

性!

笑死

牙性

水浸了

牙性好濕

老師都出曬水

再低D都得

佢一個deep v 鏡頭頂晒啦！

牙性準備浸喇

ajy

牙性鏡頭來了

牙性deep V

你而家笑得咁開心
叫我下集要喊得幾傷心

淫性又扮拉翻上去做咩姐

終於有曜B鏡頭

ajy幾時死？？？

曜B

韓哥同曜b終於都鏡頭

大家地拖 ready

想試下都唔得？

條頸鏈係咩事

裴同呀性講：喂你太色情喇

ajy真係幾鍾意曜b

有曜B鏡頭啊!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

裴老師笑到好淫

大家成日話紅毛素顏真係唔得
其實佢化左妝都唔係話好好

性同曜終於出現

條鏈好淫

曜b終於有鏡頭

曜b！！！！！！！！

佢地咁多姐姐飯
全部都唔洗問呀媽拎錢都有得睇con

希望自己嘅 以ajy尿性 要二揀一
冇鏡頭
有勁多鏡頭 但係被惡剪

曜漢仔

cheetah準備出水

曜B天生idol

JOOX睇唔到既喂

joox好矇

安選到出哂面

大家 我出左水

曜b!!!!!!!!

曜b真係3個月嘅練習生？

就係唔俾牙碩唱埋u got it個it

我宜家已經頂唔順

牙虛就係冇鏡頭嘅成功例子

對腳夾到實晒

真
我本身淨係追我原本嗰團
如果出 我一定追

好撚正！

好好捉住左重心

牙裴睇到好開心

海嘯警告
黑色暴雨警告信號
新界北部水浸特別報告

現正生效

屌

Joox lag到核爆
好想瞓覺

D叫聲

水浸啦
曜B

牙性加油呀

眼淚搞到大水浸

冇鏡頭都仲可以靠直拍惡剪好難搞

屌 賣廣告

哇debut stage咁

唔想講野

已經濕緊

廣告

傻仔心都融埋

頂你

d落雨聲

個mon都濕晒

屌你！！！！！！！！！

屌你又賣廣告

我真係完全唔覺佢無跳舞底

屌啦

Dllm

我覺得已經唔係樣嘅問題，係心地（？）問題？唔知點解，總之就係覺得佢好嘔心

連個場都濕曬

屌你ajy

聽到d水聲 以為大家水浸到咁

曜B啊!!!!!!你正到爆炸

又滴水鏡頭真係=請打開

真係黑色暴雨咁

幾時有漢b直拍

我飛咗部手機落地

濕到半路廣告？？？對唔對得住我啲水？？？

Open up開頭咁

我真係唔明佢邊度心地差？

屌聽到好急尿

褲都除埋你同我去廣告？？？

來了

Twitch斷咗線？

睇到好嬲sor
好唔中意成日剪完牙碩衰野 又要接住邊個邊個挑戰
上次又係咁
有啲踩一捧一咁

牙碩唔係主唱
但成日利用佢又放大真係勁煩

廣告？！

牙性真係sexy擔當

Ajy慣例

唔小心f5咗入唔翻twitch個直播link係咩玩法。。。。

唯有想像下 濕住先

褲都除埋 你比我睇廣告？？？？

太中意搶c？

睇到佢笑我仲想喊

一定係冇鏡頭 惡剪會搞衰埋路人緣

我同台下一齊嗌左出黎

你仲嘔心

嚇死我以為joox都死左睇唔到

有啦

我都好鐘意宇碩 但紅毛真係無問題喎 心地都唔差

配合返觀眾狀態

唔係啊可能係ajy成日剪佢出黎同人比較掛

睇得出應該本身有學開

屌 牙性

紅毛毛心地不知幾好

歡迎大家黎到成人台

佢都係老師問先舉手試下啫，又冇迫人揀佢

有冇講碩做返c

好正

仲重播!!!!!!!!!!!!!!

韓哥～～

Fuck me please

水浸

韓勝宇老婆已死

個deep v撐爆左

屌你正撚到！！！！

黑雨警告

如果係講佢爭c既話 我就覺得 呢個節目係生存戰 有上進心去爭取自己既part好正常

韓勝宇好撚正呀屌

公平競爭 你個名個個唱唔到就俾人嫁啦 紅毛毛冇搶

水浸啦

Ajy 係咪憎宇碩憎到仆街？

一去到give you my heart
真係痴線

我想做牙性二奶
請批准

角撞哈之麻

cls

牙性個v真係好癲

大家上台其實都唱得ok喎

哇!!曜B啲鏡頭

係，佢好憎top media嗰兩個

而家愈睇愈嬲 AJY點解要咁對佢地成組

宇碩唱緊果陣大頭少到 狂拉遠

Gay彬

有open up feel
暫時最好個group

Ugi 1:34 宇碩呢句真係可以loop到爆

何止give you my heart
I can give you everything

係 一定係 仲有好撚憎

啊性!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!1

韓哥同牙L個look幾似 但完全唔同feel

gay彬見到牙性個鏡頭

正式死亡

作為真巴表示完全get唔到你哋啲水浸feel

Give you my part

練舞都無呀唔知自己睇左咩就完左

牙性岩岩個鏡頭不得了

覺得佢唔點出聲但表情睇落好似好陰濕? 好有計算咁?

剪片師集中剪牙碩同牙性

韓哥好正丫

高音

明明見到牙碩一個人開口唱副歌 但左下角寫all

韓勝宇鏡頭多到我想喊

牙性好正

韓哥

韓哥高位出道!!!!!!!!!!!!

Wtf腿張開

我屌！！！

我屌！

有重播！！靚剪

宇碩屌地

我屌

牙性冇瞓地

宇碩啊

雖然無屌地 但好撚正 我濕左

訓地我叫左岀聲！cls

我同你同步

屌 睇到起雞皮

哇屌 叫左出聲

屌地舞要重播5次！！！

屌地舞

召換袋袋絲

仆街我j佢地屌地得架啦

係屌空氣

一樣!!!叫左

唔得閒留言

韓哥又係唔需要故事一定過埋今集好多人pick

呢組真係

牙性妃嬪條隊排到邊？

業界良心

仲要地震

全港水浸

可能做咗安選選

牙性重點剪喎

幾時出直拍
好想快啲睇！

我想睇直拍

牙汗大汗到

我宣布牙性痴撚左線

痴拿線

貴妃

我係巴都水浸

韓勝宇真係贏家

曜B同性最出位

咁多個ending輻射最格格不入喎
講真我係武林我就會課金落牙汗到啦，輻射點捧都捧唔紅依家轉推或者都有一個出道位

餅：係我哥

各種意義上濕曬

我宣布我都cljs

仲有冇命睇呀人哋老婆

隻眼都唔知睇得邊個好

樣姐佢有計算前期就唔會冇乜鏡頭⋯⋯

海嘯啦

金曜漢你好撚靚仔啊屌你

小答應

大汗過其他5個

準備Move

飲咗春藥咁

其實都係 但係唔會因爲咁唔中意紅毛毛 人地想試好正常姐 又冇咩part

紅毛都係今次先爭c上兩次都無

唔好屌地！！！！
屌我！！！！

呢季每集都好似短咗好多

我想你除衫啊屌

好撚正

屌地gifloop 24個鐘

準備加入做牙性老婆女友系列

牙性今次掂啦

允聖好似冇鏡頭

曜B好可愛啊

Ajy決定要同站姐鬥

佢地冇簡小朋友係正確既 感覺紅毛適合呢個concept多d

快啲！搵人！整gif！

曜漢仔依家講嘢都快到rap緊咁款

矅b講野都rap緊

玻璃窗+雨水個shot 連構圖都同open up 一樣

玩埋重播

性啲鏡頭一流喎!!!!!!真係爆得起

頂 臭化赫咁多鏡頭

不得了 我好興奮好興奮呀

我放棄
我未試過睇直播可以lag到咁樣

好多鏡頭

我哋同步

細細聲講句覺得牙車唱得都高過預期

冷靜

做乜直播就一堆奇怪人混咗入黎

我已經冇心情睇

好似AJY較快左啲

勲b一見到紅毛就話잘했다 好暖

Move!!!!!!

J仔J到唔得閒留言

話唔定有但係俾人剪左

袋袋絲已死

想像唔到小朋友屌地
同埋最後去mts幾好呀

好撚正我屌！今晚唔使訓了！

牙汗靠直拍

Move!!

頭先牙性鞠躬 無um住個心口

偉仔

Dllm ajy
係曜漢度學rap有播
但牙圭係回鍋肉度學跳舞又冇播

冇走音真係好好彩

繼續水浸

Move只少播到1200

牙嘈

moVe！

真
我都係靠直拍先pick佢

牙偉！！！！！

小朋友响度直係要call FBI

郁呀郁呀

啊 我個心跳完啦 依家死左

牙性今次應該直接爆到出道 咁餅同victon點算

海南:牙性個領有90度

大家又準備岀水了

睇到我嘈偉先睇唔到
我真係想死左佢算

李詩安隔離係danee?

咁佢的確冇咩計算，但唔知點解個樣似有，好似睇佢唔透咁，以為你因為咁覺得嘔心

SIXC 個名真係改得好衰

偉仔好charm

我仲震緊

準備下一波海嘯衝擊
MOVE

代表好可愛呀！！！！

唔好再講了

呀曹係皮褲？

twit得佢同美談無舉手

裴恩英？

奶奶佢

估唔到性站姐出左咁多 性都有咁多咁正既鏡頭

Yury!!!!

牙憲

所以唔好鬧啦 鬧就鬧ajy啦

代表

代表NIM 好CUTE

C9啲fd

死啦直拍出果陣我應該返緊工

牙棟消化得最好

救命

超強 可以狂LOOP一百次啦

班仔好得意

move組一齊出道!! (加埋代表!!

牙潔 拉我ok?

牙偉好可愛呀

我op代表！！

牙偉好cute

食屎

偉個頭好睇

成班癲佬

可以做c

希望呢組一陣d練習花絮跳夜啵夜啵

偉仔好正呀我愛你

又無牙餅牙潔

我等大家文字直播
睇到傷心失意
岩岩唱到一半lag到
睇唔到屌地我已經想死

好興奮

牙憲未有鏡頭

袋袋好掛住yury同美談

兩首水浸歌連埋一齊播
MNET想出人命咩

所以播唔播唔關站姐事

慣咗

就咁睇大耳隻髮色無想像中咁淺

越睇越似保鏢

偉仔！！！陽光大男孩

原來讀音唔係 SIX C

係喎嗰時真心想鬧佢地唔好咁佛

ajy冇得唔播

six crazy

派膠組

diu笑死我

頭先偉仔彈跳好搞笑

餅body好正....

想全組打包返屋企

可唔可以成組就咁出道

好想睇佢地運動會
一定拆天都似

裴問佢地唔係癲佬

見到大耳仔 又諗起有人話佢

呢組成組都想pick

暫時睇呢round好似組組都去得好快咁

JBJ 2.0

你試下呢條link

最尾都係大耳main rapper?

唉偉仔唔爭main rap
唔怪得repo話佢part得十秒

大耳係唯一正常思維

下集快啲播

憲呀！

點大法

我仲停左係UGI度 聽唔到MOVE講緊咩

袋袋啱啱完咗stage 之後跳跳下勁得意 想求gif

係

mnet啲效果音唔係索就係duac

佢地琴日去打機一定頌嘈

咩都大

今集四子佢一個冇鏡頭

屌 好撚嬲呀 當我睇得返嗰時已經錯過咗UGI.......
我最最最期待既組 睇唔到牙性點淫法 碩b點屌地 屌。。

一直冇咩鏡頭，今次想試下爭取就畀人話，但頭先錄音唔係都證明咗佢可以唱到咩
點解咁就畀人罵嘔心，佢都係唱一次等人揀啫，又冇講咩道德綁架嘅嘢想增加機會人地揀佢
同理其他練習生
作曲家，老師問到，點解唔試得喎

正到死

大耳 02 咋

我會代你j㗎啦

做咩重播咁多上集

大耳好正

佢地互選架 偉仔無咁適合 唔緊要啦 佢唔main都會好正

今集牙性好多shot可以做正gif

大耳仔加油

屌 女嬲 竟然錯過呢個咁撚神聖既moment

後面仲要係雷雨background

我個名點解會變成咁

佢冇份屌地

不過佢唱完高音望住鏡頭個下冇得頂

自膠左 因為佢boss都冇

相信high rapper

代表凝視佢op嘅眼神

係囉，其實紅毛個感覺軟林林好無害feel
想試下啫，都要好大勇氣

牙曹嗰下drop it

戴左藍色定唔知灰色既con

大耳

大耳真係幾似C

牙憲又係啞既

arm arm收工返到屋企! 有冇link

真係好唔鍾意人間Freerider，仲要成日姣啲可愛同好樣嘅仔

其實我覺得牙汗牙車鏡頭量差唔多 牙汗前期有鏡頭牙車後期有鏡頭 不過覺得woollim大機會一個都入唔到

消失的牙潔

JOOX

整頭髮果下真係

好撚正呀屌

唔係話有曜B教紅毛rap？

依家見到唔係deep v嘅牙性好唔慣

thx~

佢ya個下 我以為斐又要鬧人

牙K唔見左

查無此憲

育成計劃通

有播到依句說話

啲老師講咩

好擔心呀

我都係幾驚佢話佢地做得衰

憲

AJY全部教既鏡頭都唔撚播

ajy改左approach
ssg真係慘

其實我覺得一開頭捧汗多啲，佢公司評價同Mama都係主綫

好啦 姜巴唔好嬲 總之大家鬧就鬧ajy啦

我都睇唔到
聽到副歌lag 跟住 load返已經ending
直接放棄

屌 真係得罪節目組 故事線都唔比過佢

我都係ugi個陣斷左
好彩睇到屌地

好心疼

牙憲呀 好返未㗎

心痛我憲

上集開始牙憲多鏡頭

唔佛開始爭c就話人嘔心咁係咪要佛一世？

終於講佢地啲傷

牙憲終於有鏡頭

agger

從好嘅方面睇 牙憲終於有故事線啦

餅都冇鏡頭

全部都有傷咁

但係傷嘅鏡頭

牙K過喺醫院

牙潔

牙K去左醫院

我想問依家播o左邊幾組?

呢組一半都傷

心痛

呢組好多災多難

潔潔呀

淨係move未播

剩move

牙潔仲感冒到要入醫院

好多傷員

係零鏡頭咁濟

好心痛

牙K..
牙憲

牙性又黎

牙潔去咗醫院因爲感冒同隻腳痛

希望韓妹開眼睇下咁好既仔

想擁有餅既body

今集想要我幾多眼淚

冇 留意過下第一版話嘔心嗰個人，佢一直出嚟大部分都係罵唔同練習生我唔明有冇咁多怨氣

偉仔啲鏡頭

綵排都未出返嚟

但係又話隻腳有事我本身以為自己聽錯 心諗隻腳點樣感冒

出左ssg stage version

睇睇下又去左UGI度

야 승우형 미쳤어

啲水仲出緊

我以為我發夢

我係ugi fans都想MOVE拎benefit多d，好多成員都係20邊緣

可唔可以唔好播個登登登
明明都無乜野 又要登登登

我估最後move第一 咁剪既話

佢本身隻腳傷咗 再加感冒

惡剪偉仔reaction dllm

佢腳好嚴重…………

plan a組終於

我以為我LAG左

依組係下面又出水 眼又出水

又咁既表情咁既bgm
好恐怖

回鍋

頂 我睇直播睇到好撚肚餓 係真肚餓

心痛佢

好似好攰咁

呢首冇auto tone氣氛好似差啲

聽唔明 導師講咩

屌又係嗰個音效

個個都好攰呀

I love餅餅

牙餅個嘴會唔會太白

牙憲個頭

我armarm開始睇 我仲以為未播UGI

好虛弱

MOVE套衫仲淫過UGI

有冇留意我？

我淨係想打死個配音效個條友

已經最後一個

順毛好乖

움직여 1등 하자

全力支持Move第一

軍裝play

柴犬袋！

柴犬袋

佢隻腳其實幾嚴重，之前講到係要做手術，成個月唔跳得舞咁滯，所以有中飯叫佢退賽，之後被另一啲中飯屌唔好搞到牙潔個勢flop返

柴犬袋又岀現

黎喇黎喇

成班大佬睇住佢

餅

睇到想喊

好心痛呀 想喊呀屌

牙憲同牙潔要攞我條命了

黎啦！！！

第七位成員

好q

個故事線再短啲？

好波MNET

開始呼吸唔到

屌你老母

UGI應該係最長?

頂多兩個禮拜出埋道先

又廣告

兩難…想佢身體好；但又擔心佢星途

我op要c位出道

勳b姐姐飯放棄直播

屌又廣告

頂 廣告

今日應該唔會公佈個人一等？

仆街佢地未開口已經起雞皮

牙憲摸頸好正呀屌

dllm

屌你出出下水同我收水

ugi pg 都幾長

屌你安俊英

又去廣告

好緊張

預告好多野都冇左
dllm ajy

好期待

屌 佢個廁所位

好撚煩 又唔見岩岩ssg勁賣廣告

去左LOOP UGI

後生既話搏多陣好d
之後想搏都無機會

我個心要跳出嚟喇

阻人打丁要燒春袋呀！！

牙憲故事2分鐘都冇牙餅仲慘

費事睇排名

如果佢一陣cut餅感言。。真係會喊。。

突然停水

好彩冇去廁所

官方生肉

黑社會feel

牙餅完全隱形

本身ssg短過廣告

我試過搵牙餅係邊 完全勁難搵

大佬嘈

牙憲件衫真係好密實

查無此餅

國憲個頭真係唔set下

我心目中嘅第一！第一！第一！

偉仔啲line真係少

好正呀

避彈衣
跳完開工

決定睇呢個 補償我ssg同勲b無鏡頭

偉仔個句會唔會太正

你睇下呀餅先

又唔可以咁講喎巴打
佢哋咁撚短仲要插廣告 雪上加霜咩

牙餅2秒鏡頭

大耳似c

牙嘈係唔係想攞咗我條命

我錯啦

牙餅！！！

牙潔有唱高音

大耳仔牙憲 呢兩個諗極都唔明點解韓妹睇唔到

牙餅淫到

牙潔做得好好㗎啦

牙餅岩岩

憲唱得幾多

好彩牙憲都多鏡

Move組真心先有個種出咁道嘅comeback stage feel

餅憲岩岩！

牙餅牙潔加油

餅個心口仔

牙曹好似真係無胳肋底毛

恭喜牙餅有近3s既鏡頭

公主抱

個陣全場應該好撚high

白白滑滑加

癲佬

想睇抱憲多啲
Make more sense

幾好幾好

崔思浩世界第一！！！！！！！！！！！！！！！！

我都想

餅手長腳長好岩跳舞

全組都好
其實31人都好好
辛苦喇

ENCORE

氣氛幾好 303都係氣氛取勝

屌 成組就咁出道原全冇問題

Move成組都好正
係牙餅牙憲個髮型

cheetah

真係U Got It最好聽, Move最好聽係副歌

6c個個都好enjoy

31個人都好出色

佢啲PART都好好聽

Cheetah濕哂

cheetah又岀水

Encore encore

上台會修理下嘅我覺得

唔知係咪俾後記拉到個期待感好高
MOVE就係嗯唔錯啊咁既感覺

Cheeta啲水

牙潔牙憲辛苦晒你哋呀

雖然牙偉歌詞唔多，不過鏡頭好高質

準備好loop亞偉直拍未！！！

牙憲好多part呀好想喊
隻腳一定好痛
辛苦晒喇

牙嘈牙餅做得好呀！

Move 第一啦

睇到好似大耳係c咁定真係

偉仔都幾多大頭

想㩒move粒制

觀眾講出我o既心聲 我返去loop MOVE先了

快啲到星期二

好鍾意Move隻舞

就宣布結果

睇完最正係ugi

牙潔啲汗

冇命loop啦

覺得牙餅牙K先少鏡頭

好似都係ugi最好，move有d亂

係都好

牙餅個心口

真感覺ugi比較好

有killing part

Same

UGI真係出晒水 超正

仲白滑過我...

牙潔好型呀真係 你做得好好

我選擇死亡
對唔住勳B 我突然好想投入move組嘅懷抱裡面

牙 曹 真 係 好 撚 正

biya biya병아리

真
公開歌嘅時候最期待係MOVE

stage嘅話覺得move最好

唔問點解牙憲永遠順毛菇頭，牙餅就永遠唔吹乾濕頭

播咗 好想喊

兩粒

最鐘意move既人
但覺得ugi正d

竟然冇cut

群體黎講唔算少

餅終於有鏡

好難得有組成組都咁man

餅好得意

呢隻最唔知剪咗乜

又到最緊張嘅時間

same same!!!

我覺得ugi係突出個人風格 move就係整體都做得好

台下班女擺明旱災唔夠喉

Sucker好聽

唔知係咪太眼訓冇乜感覺
聽日再睇

期望好似過大

我想睇404既仔多過睇屎安

咁多鬼妹

YURY

好在冇訪問油赫

J圖要黎啦 一定有好多

今次終於唔係用手帶投

大家支持邊組第一？
ugi
move

幾驚ajy cut走雞仔舞

頭先睇move先黎lag

我都驚左幾秒

Yury

好彩冇油赫特寫 唔係實嚇撚死

ugi係整體淫 move係型

YURY有1秒鏡頭

其實首歌咩名？想聽下

星期2長開住條片黎J

好想講
有冇人覺得今集啲鏡頭好撚差
幕後故事又剪得唔好睇
舞台鏡頭又勁亂
嬲

最刺激嘅環節
可唔可以咁多個共同一位

我已經想再睇多次move

我嘅2pick
好彩今次有part 韓妹open your eyes!!!!

Ugi please

好虛

眼瞓仔頭先鏡頭好靚仔

雖然咁講好衰 但小朋友係UGI 88係岩既

MOVE

淨係知牙圭pr影片都有唱

一到舞台即刻360p

乜我終於唔係得reaction鏡頭

ugi please

呀嘈please

+1 鍾意睇move舞台

ajy幾時死呢句今日講左幾多次

訓教仔個樣唔差加

已經準備好ssg包尾
ssg 家屬過嚟攬下

Move

作為2 pick plan A既我睇完晒啲舞台開始好sad
覺得兩個pick條路越走越遠

鼻大咗少少，不過都靚仔

勲b

橙汁手作仔好橙

agree MOVE個副歌真係睇preview都冇咁亂

唔會既

92票

家屬lm 抱抱大家

唉雖然預咗 但都係好難受

嗶啊嗶啊

Ssg

都唔止今集
成季都剪得差咗好多
尤其舞台

92票....

J youtube 算

錫翻

炮灰

.....慘

喊左

佢鼻粒墨好正

炮灰組

琴b有彬

得92？？？？

閃死人嘅夜波夜波舞台

我不嬲都pick佢嘅

希望韓妹開眼俾TONY一個機會
阿性可以爆上去
曜B繼續上

唉diu 我

ssg真係好少...

Ssg好慘 無諗到咁低

琴仔！！！！

咁撚少

！！！琴b第一

大哥得4票

92票真係少到

琴仔勳B 好彩韓妹都識投

gay彬20票？韓妹

283 92
咩料

吓咁少票

勲B第二

琴b

彬

上年iam都有百幾...

屌雖然預左但係好sad
連100票都冇

差咁多....

差咁遠。。。

TONY!!

第五同第四票數差咁遠

琴b穩入啦應該

琴仔
Benefit救唔救到佢入決賽

預左既結果

MTS零頭都差唔多多過SSG

ssg好炮灰

tony好謙遜

好撚緊張

喊出嚟

睇到個下真係大大聲diu左出聲

MTS第4

唉..

小朋友一個都多過ssg

韓妹黑gay彬黑得都幾緊要

啲票好低...

唔忍心望住ssg班仔

mts 同 ssg差成200票

牙圭比想像中低

去留言支持佢地啦

MOVE...

小朋友一個都多過成隊ssg

南小安全啦（？

19票

想喊

이뻐이뻐唔該

ssg....

好唔開心
班仔都唔開心

夜波

我都係我隔離房會唔會投訴我

大家唔好灰住
啲票去哂ugi同move啫

佢不嬲都穩入架啦

真係俾人噴水噴到嬲左唔投

Gay彬呀屌
Ajy催佢票唔該

好彩好彩 MOVE同UGI

希望海南米高

UGI

MOVE please!!!!!

竟然！以為move第一唔該

sad 得滯 mts 邊個第一

仲要鏡頭多
入硬

Ugi move 又係家庭糾紛？

海南米54票。。。。。。

Move please

南小

哇分哂票

都係move同ugi爭 排名預咗

已經冇心機繼續睇落去

唉

海南仔算ok！！！

全組move都同我衝呀!!!

虛

TONY見都見唔到.....幾多票....

還可以啦

海南B

咁move第一啦 救下你

我都完全見唔到佢

啲票去晒個幾個度.

佢值得更好

仔細睇其實偉仔呢個妝化到佢有啲虧

真係鬥1pick票

佢第三 5十幾

又係喊

差少少有bonus呀牙虛...

已經唔想追

牙喊？？？？

53

都好

睇嚟係時候要接受牙喊出硬道呢個事實了

牙圭得68

頂 見到你呢句大笑左 sorry牙偉

應該都係U Got It第一啦

Mts小組第3
圭6x票第2 tony唔肯定

MOVE同UGI兩首都值第1,點揀

睇唔透點解gay彬得20票..
cls..

灰到爆 抱抱

慘

偉氏伉儷

準備新po啦

覺得UGI一位

預告我地已經知道呀嘈會高呢度啲人

佢本身都係嘅

偉仔好型

加埋壓軸出場既buff 希望move拎第1

準備好

Move一齊出道好嗎

Ajy識做今次

家庭糾紛

準備賣廣告

抱一齊喊

gay彬啲飯去左邊

喊🤮🤮🤮

牙喊係跳得幾好喎 拎第一又要比人屌

好緊張
鍾意MOVE嘅人 但好想UGI第一

好緊張呀

屌 宜家驚佢決賽都入唔到

唔好撚狗啦代表

標題 心痛所有人

點解越睇越唔開心

係晒香港呀屌

俾噴水個安排耍左
可能啲人嬲左

又俾代表撚牙棟

Gay彬一定揀U Got It啦

你講起我又想喊

韓妹盲定聾

希望719直播都有

油赫可以翻黎同牙喊組個團嗎

屌 差小小

同你調轉

U GOT IT

512

唔想ssg班仔走哂呀